[有圖]大家覺得呢張香港街景影成點？

係Facebook見到好靚所以save咗落黎做WP
印像中係咩攝影第一名之類 想搵返Source

有啲雨夜屠夫feel

右你老母臭閪咩學撚埋個肥系

部的士加埋兩個路人個feel夾得好正

Show Blocked User - 好好

gag搞一次唔好笑過主啦 屌你老母

Show Blocked User - 好好

我個fd

訓啦文盲柒頭 盲埋右呀屌你老母

最近canon full frame機嗰宣傳

屌你老母啦撚樣

係呢個啦 thank you

:o

顏色同個景都靚，但無一個真正吸引到人既「點」，你當架的士係主體黎睇又好似無咩特別

後製得幾好

係 認真成個色好靚 個氛圍都好好 問題在於無一個好想show嘅位出嚟

推到 orange and teal姐

唔知點解諗起業餘工藝師

做wallpaper一流

本身以我嚟講幾鍾意落雨啲反射，特別鍾意夜晚燈光，同埋類似雲透光矇矇地既光線，睇到扯晒，

隻眼

complementary colors
似係你唔撚識喎

有sleeping dog feel

個景正，有曬中西元素

點解下面好似鴨同恩客翻歸

知唔知teal係咩色呀

要唔要驗眼呀

好撚幽默呀

右邊招牌著埋就正

是但係街影一張，整到佢咁嘅色水，你都可以做大師

好撚好笑啊屌你老母
見到呢D濕鳩當好笑嘅戇鳩就落手BLOCK撚咗先

d色

呢種面向鏡頭嘅雨中單行道好有FEEL
好鍾意

好假既feel

又係呢條街。。。

雖然呢個位係靚既。

咁我又覺得影相唔一定要懶高深咁set主題

我竟然無block呢條傻鳩
單機啦柒頭 好撚好笑呀你老味

我都覺

過主啦 屌你老母

好煩，右完未

加埋右下角對gay couple
好有意境

似父子多d wo ching

Blade runner

氣氛好似暗戰二個廠景feel

( Show Blocked User - 好好 )

影到好柒

連登咁多高手 想欣賞下作品
show幾張黎睇下

屌你老母

好撚凍同濕

我覺得很普通.jpg

sugar daddy

無用嫁你係呢到問人點睇，咩都會俾人踩到屎都不如

留名睇連登攝影大師點評

Edwardkb?

sony p 圖大賽

睇完幅相完全唔想攝影師想表達d 乜
旺鋪出租？
一個的士同埋3架黑色私家車又代表d咩？
個兩個男人其實做緊乜？gay?

真係「街景」
但去唔到下一步

無主題，垃圾一張，完

得啦

屌埋你老母

右你老母

一個肥絲做on9野就叫有話題屌佢

第二個做就係賤過狗啦 好撚心你啦

on9仔

我反而覺得啲燈光互相襯托到，整體有種美感，而唔係獨立去睇

Show Blocked User - 好好

你老尾，Block完條肥絲又有d on9出黎阻住晒，以為好好笑?

負皮個位巴打可以答到我既問題？

其實如果佢係想影日常雨景，咁佢相入面的野都好表達到日常的感覺，我覺得睇相又可以就咁聚焦某一個細節，好似呢張相咁入面全部野連埋睇就營造到香港雨景的感覺

利申唔係我負評你

有視覺效果冇故事

係咪想講間蓮香樓呀，就執啦

唔該巴打解釋，thx

Canna 打手？

( Show Blocked User - 好好 )

好撚煩，個個post都有呢d on9

巴打依個係咩網黎？好似好好用

adobe color

你收撚皮啦
肥絲都係見人用錯左字先留言架
而家樓主打啱咗字呀 你右乜撚呀
位唔係咁上架 縮返入你老母個臭閪度啦

覆返樓主，呢幅係Irwin Chan嘅作品
係Canon Perspective of Full Framers揀中嘅其中一幅
原相喺度：

屌得好

感覺好可憐咁

後面電單車, 加前面主體紅色的士個距離太恰到好處,太完美
仲有左上,右下兩盞燈令到啲雨好有質感
仲有左面果啲金龍TEXTURE
成個畫面好blade runner ,好有電影感
唔討論佢後製喇, 但我覺得啲位置真係好完美

我特別鐘意後面架電單車, 佢好似好有懸疑故事味

求出處

個的士司機係咪姓林

降魔的2宣傳海報

From google

Link

成日都見依家班攝影師咁做
總之逢親影夜景 影大城市 都係要搞到張相藍藍橙橙先叫靚
連影京都寺廟 小街 都可以影到個城市似中輻射咁

感覺上張相全部都係佢嘅focus
所以冇所謂嘅主題
要硬格講嘅話 就係雨

撇開呢張相唔評論

屌連登d 大師會唔會over 少少呀
無論街景人文風景建築都可以話人唔知想帶出d 咩信息
戇撚鳩? 有時風景都話冇信息果堆真係塞返你老母個西扮大師啦
風景有感情呢d 寫書鳩噏諗唔到想乜嗰陣用架

其實佢都錯唔哂啦
都係光位暖，暗位冷嘅split toning
只係唔係exactly orange and teal啫

Over 咗啦大師

佢個description好似唔太好，Neon downpour.
Neon 呢個元素好似唔係好出

有少少altered carbon嘅感覺

見一個 block 一個

幾靚呀

有無人諗過 肥絲大隻 = 連尼住 + 望遠

撚袋兄，做archi平時點學影相?

其實係咪一定要下下將範圍收窄，因為成日見啲好既作品都比較'極簡'
結終一多元素就好易太多資訊，但係點樣影得多野又影得好？
同埋巴打睇開咩去improve自己

我都只係想搵返個Source俾返個like攝影師
唔係打手

想問下相中係邊條街黎

荷李活道

好似係

無右下角嘅人仲正

有人先有意境呀

上環

最可惜唔夠強烈既香港特色

林過雲影相幾靚

認同個atmosphere係唔錯，算係一張唔錯嘅相

但我係想話無一個點令我記住呢張相 即係好似打開ig碌，有d相會skip，有d相會禁個like，有d相係真係會停低睇，甚至入左腦

呢張頂多係禁個like嘅程度，我唔係話佢差，但可以更更更好

其實有咩特別 落個vsco filter即成

less is more呀嘛 除非有alex webb個d神級觀察力同捕捉力，可以同時handle咁多樣野，但一般都係減多過加啦

至於點improve自己我都想知 我都好屎 我自己就離唔開睇下書、睇多d相咁

btw最近試緊用唔同焦段、唔同style去影，唔同style意思唔係指咩日系調色/影黑白個d

即係本來我可能係習慣近距離影路人、影下錯位相/funnyphoto咁，但將成個style轉左去捕捉光影、影空間透視感etc 我相信咁樣會搵到自己強項同埋自己鍾意嘅攝影路向

有咩攝影師可以留意，點訓練自己有framing既能力，我下下都係影一大堆相先撞到幾張好少少，而唔係影個時知要咩

連登仔麻煩解釋埋呢張想表達D咩

樓上班友一見到批評又話大師上身又話盛，根本用lightroom執下係人都做到

重有有個問題，有時想影silver lining，個mon睇到一export就冇搞到被迫要後製，哩下點搞

大把喎，睇你鍾意咩類型啦，去誠品睇下應該會搵到，真係有料通常都會出photobook

我諗好多攝影師都係影一大堆相先得幾張好，唔洗擔心 最緊要影個時知自己做緊咩，同最尾揀相有sense就ok

咁咪後製囉 係咪雲隙光？人地影銀河都成條推啦，雲隙光呢d肉眼都睇到點解唔可以推返佢出黎，同埋相機mon應該唔夠你電腦手機mon咁準

呢個主題好明顯
幅相既正中心就係一條好多人既橋
主題就係繁忙熱鬧

但樓主個幅相...一睇個正中心... 乜撚都冇 唔知做乜鳩

風景我OK, 你話係山上影個日落, 冇信息但靚丫嘛
但宜家得幾棟樓同幾架車, 冇信息+冇美感